有三百幾個網上選民登記冇處理！

只係俾3日時間處理！
大家一齊email 俾佢叫佢解釋同延長時限！不要被DQ!!!

我寫左封email, 歡迎copy and paste 同修改, send 去 reoenq@reo.gov.hk

Title: Re: failed online voter registration

Dear sir/ madam,

As a Hong Kong citizen, I have to express my utmost concern and disappointment towards your attitude in dealing with your failure in online voter registration.

It has been a while since the deadline of the voter registration process (2nd July 2019), yet, the incidence of failed online voter registration has not been reported until today, 22nd August 2019, more than 6 weeks after the deadline of voter registration and only 3 days before the deadline of the voter status clarification period.

Furthermore, only 3 days are allowed for the affected individuals to contact your department to take necessary actions is unacceptably short. As more than 6 weeks has been taken for your department to discover and report this incidence, the 3 day action time you allow to the affected Hong Kong citizen is illogically and ridiculously short.

Please reply:
1. When was the failed online voter registration discovered?
2. Why it took your department a long period of time after the deadline of voter registration to report and announce this incidence?
3. The reason for allowing only 3 day action time for the affected while your department is the culprit of the incidence and the delay.

A longer period of action time, at least two weeks, is strongly suggested. Your most sincere apology in public to every Hong Kong citizen is expected as well. I am looking forward to your timely and soon reply.

Regards,
(Your name)
A Hong Kong citizen

推一下

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈